一人一(N)件近排覺得開心既事

我先

終於有秋天感覺, 涼涼地勁舒服

扭蛋扭到自己想要既野

十月有兩日額外紅日, 可以放多兩日假

就快可以離開地獄

秋天+1
食得飽同好味

食好野都真係開心

有時返工前有時間食到個M記薯餅..果日都會好開心

日日都無野做，好爽

M記薯餅真係好正,但好熱氣
好奇一問,你扭左咩扭蛋??